$1000以下電話 android求介紹

本身係上網買G3 但係最後買唔到...
想再求$1000以下既機, 上網見到coolpad 好似唔差

想要4核 3gb ram

=====閘住反彈冇回頭=======

大陸機就算啦

有自知之明 1000蚊 唔係大陸機 應該都冇得揀

你咪轉頭開post屌柒android不及iPhone就得喇

想1000樓下，呢部1099

真係要1000樓下，加唔到少少錢

番下pt草下錢先啦

窮撚到..

唔會，呢部係扮工機

有正職

扮工機，只求用到outlook app, whatsapp

紅米碌四都要1099

係咪有得4核 3gb ram就唔會疾？ 唔洗理佢高通定mtk

唔用大陸機就nokia 5 / LG k10 (2017)

多謝意見
但係1000係極限

唔係港版有無伏，怕裝唔到google play

紅米 note4x 刷 rom 好好用

紅米 note4x / note 3 二手
記住一定要用 snapdragon
用mtk 會又發熱又 lag